有冇巴打有玩開整玻璃？

求介紹
同埋我自己有啲玻璃嘢想自己修理，唔知有無其可能。